班鬼點屌 我地都唔會分化 因為我地理念只有1個: 實現民主自由

出黎唔係為左聽好說話 係為左民主自由

我知 鬼屌你 同路人意見相左
會覺得好sad 被背叛

但唔緊要 繼續用你既方法做
心情差就快d回復 過幾日你睇返就會覺得微不足道

不完美，可接受，要改善。
你地有無見過藍絲割席？
兄弟爬山 各自努力

絕無怨言

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

不完美 可改善 不割
但希望喺入面嘅手足 留意自身紀律問題 唔好因為權力 慾望變到班狗咁 做任何嘢諗下咁做會點先？ 係咪可以解決問題？ 有時諗多幾步已經好好一時港豬 嘉年華 並不可恥 休息後再出發 心態上希望大家唔好當係玩 冇嘢搵嘢做 實有嘢幫到手
多謝睇到呢到

利申1999 講嘢唔太叻

另外下面個post個人覺得寫得幾好

我係其中一隊小隊隊長

推

而家我地揸緊對家春袋 keep住揸就得
對家而家吹分化風唔係分化我地 係做個假象等出面以為我地真係分化緊 從而閘斷出面對我地既支援
共勉之 光復香港 時代革命

pish

不篤不分不割
不完美就改善